（回帶) #ChineseVirus 鐵證如山⋯⋯武漢女發燒！狂吃退燒藥成功入境巴黎

🇨🇳🦠
#ChineseVirus

意大利首兩名確診病人, 來自中國武漢

好事

好似1 月前

translate and retweet

計落時間啱啱好